個朋友同我講佢同條女有身高差搞到打唔到車輛

邊個叫你揀個矮妹拍拖
自己拎黎賤

你提子人地?

點解提子

打唔到車輛打飛機囉

叫條女坐大髀再嘴啦

條仔就下咪得 叫你錫個地下咩 頂多咪30CM

幾高先

吹咩?

出緊街下下坐大脾？

咁辛苦為乜

咪又係死高佬 180 配矮妹150

落停車場輕鬆打到車輛啦

打車輛好痛喎

195配135？

點解我睇唔明樓豬up乜9

Sorry囉

著高足爭鞋囉

點似你167咁易揾d差唔多高

條女頭向上男既烏低少少咩都得啦，睇雙方配合架姐

利申：條女150 我米八

方便含撚

Hi L on9

同你一9樣

車輪？

打車輛...
street fighter？